[估國家]教授無寫明「呎」定「吋」 考生帶巨型貓紙考試

美國馬里蘭州一名的大專生日前參加會計科的考試，任教的教授准許同學攜帶「3x5」的筆記卡進入試場，但教授卻忘記寫明「3x5」的單位是「吋」，於是有考生成功帶了「3x5」呎的巨型貓紙進場，連教授也直言「自己上了一課」。

該名大專生叫保雲（Elijah Bowen），他在安妮阿倫德爾（Anne Arundel）社區學院就讀，上周二是考試的第一天，負責任教會計科的教授比提（Reb Beatty）一如以往，都會容許帶一張「3x5」筆記卡進入試場，但比提卻忘了寫明單位，保雲便見有機可乘，帶了3呎x5呎的「筆記卡」到試場，比提自知未有寫明單位，只好讓保雲過關。
從照片可見，這張巨型貓紙覆蓋了整個桌面，見到保雲當時低着頭，用計數機解答試題，但未知道巨型貓紙能否為他在考試中取得更好成績。網友們紛紛大讚保雲，指他非常細心，是攻讀會計科的好材料。
英國《每日郵報》

醒目

做咩姐你？

唔再隱世

如果喺香港 都係學生錯

應該釋法，解釋原意。之後再鬧佢係廢青無用。

我覺得唔會高分，考試最重要時間分配，狂抄未必有用

鬼佬有錯會自己認，香港個d撚屌唔撚洗你考啦

香港會被取消資格

考完再DQ佢

慢慢搵會唔會仲難

考試高低分唔係重點
重點係鬼佬讀書嘅世界 容許學生發揮創意

同香港人講創意 ?
raspberry pi 都唔敢用

依個好笑

俾得貓紙你
啫係有貓紙都冇用

尷尬...

係香港啲閪佬賴曬皮啦

外國教授真係好

cheatsheet 寫得多唔一定考得好

會計考試應該都係抄多

有d 係冇用 有d 係好有用
有時可以幫你拎到好多分

不過睇佢托曬頭咁都係冇咩用

3M x 5M 不如

如果係中國發生呢

3x5=15張紙

3x5 米

外國教授 : 上了一課
香港教授 : 任意妄為

帶個易拉架去

3x5光年

估國家？

整cheat sheet都整死佢

香港一定睇你係咪親支，如果係就冇事，唔係就撚你一輪再DQ

做咩鳩 無啦啦整個時間單位

小學畢業未

咪戇鳩啦我讀咗八年小學都係時間單位

又嚟

哪來3x5米易拉架呀

open book其實重難考

比著中國人就死不認錯，仲會話我講既就係真理～

佢俾得你拎張紙入去都唔會有用

中國學生係會拎公里計既cheat sheet

無寫點釋，知唔知釋法點解

釋法時話係3x5cm
再追朔返咁多年dq哂佢地d學位

係

香港D教畜根本係垃圾

QP雖然係open book，但你都要識應用學過嘅嘢。
入到試場係咁擷書搵答案，3個鐘多數做唔晒份卷。

直接比 3萬x5萬 個校長

試都唔洗考, 馬上拎畢業證書